［入嚟幫推！！！！關於11月17］緊急！！

我地上個禮拜三罷都尚算成功！如果想呢個禮拜有進一步嘅行動，聽日18區就必須要做野！呢場運動係以後生仔為主，大學已經停咗個學期，如果我地逼到中學都停埋，我地三罷行動必定事半功倍！！
政府一直漠視民意，我地就要行動升級！
寧鳴而死，不默而生！香港人報仇

P牌推唔郁

五大訴求，缺一不可

香港人反抗

幫推啊

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10